濕疹問題

大家有濕疹要點處理？我已經大約起左 1 年，冇咩睇過醫生，搽舒特膚倍加護又未見好轉，開始越來越多，有 d 擔心！